今晚，連登氣氛好凝重

聽日咩結果冇人知，可能會進入後香港時代，50年一半未過，民主進程不進反退，前半段香港時代已經咁，後香港時代更加唔係我哋識嘅香港。

聽日咩行動就各自決定，但今晚氣氛好似最後的晚餐咁，不如趁10點嗰場演唱會，落樓下，巡遊式鳩叫之後買啲啤酒小食，傾吓計，歡樂下。

聽日，May the force be with you
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
all

每晚十點節目，短短幾日已經進化

推

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今晚盡情大叫

屌個個都講到就嚟去死咁樣

唔係end game
係重要一戰

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

明天會撕黨徽
撕黨徽唔係國徽呀
撕黨徽重點話比人知，愛國＝/＝愛黨
最好高舉國旗 但撕黨徽
#我也是護旗手，但不護共產黨

真中國人，不會殘害自己人
。 文化大革命殺死200萬人，
。 六四事件，
。 67暴動工聯會玻羅炸平民, 2014楊光仍獲大紫荊星章
。 大躍進非自然死亡人數是4500萬左右，
全都係共產黨殺害中國人

香港人民十分愛國
國旗國徽是由林鄭嫁禍，挑撥中港民族感情，為中共維穩

沒有共產黨，中國會更好
今日香港，明日深廣，全國起義，還政於民

是你教我 和平 勇武 示威都沒有用
不想明日變新疆，今日只有真革命

光復香港，時代革命
天滅中共，雜總下台
美軍來了，由我帶路
寧為玉碎，不作瓦全

push

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

戰爭終將勝利，天佑汝等義民

光復香港，時代革命

P

係要小心丫

十點準備

仲未endgame我地仲未贏

係 心情特別凝重
天佑香港

P牌求幫開 po
[突發]10pm全民練兵！！！！玩捉依因！！！公園見

屌你依家仲掛住玩？？？？
係！捉依因係遊戲
但可以練到好多野

好過你 regular 咁練咁悶
練跑 練甩身 練反應 練假動作
有人追住你捉
你冇得抖
冇得係
Chur到盡
Push your limit

玩捉依因冇罪##還我暑假

十點公園見

希望天水圍做得成

勇武又好 和理非又好
不流血 不被捕

on9 機場都未入 過度緊張唔係好事

願榮耀歸汝等義民

721

805

拒絕5g, 拒絕5g幅射燈柱

認同呀ching

無心情嗌

仲有好多嘢等住我地去！

究極一戰

所以要放鬆吓

United we stand, divided we fall.
齊上齊落

不被捕！
緊記

今朝開始，連我呢件老登都有好多CC台post自動唔俾我屌了！！！

鬥長命

不論結果如何 不合作到底 不消費 搞經濟 支援義士

點都好，希望大家黎緊兩日都平平安安番屋企

其實唔係最後一戰
一定要留返條命長期抗爭……

聽日唔係最後之戰
大家放鬆少少，巴打落晒力推91 92 93同之後嘅行動
仲要前線嚟保護啲和理非㗎
見勢色唔對就立即保住和理非一齊走
91 92 93要人
而且聽日一定重防中聯辦，唔洗諗，一定會，自己執生啦
be water，中聯辦唔係唔搞，但一定唔係重防時搞

山很高，繼續爬
山很高，爬的時候會疲勞，會迷茫
山很高，我們繼續爬
山很高，但我們相信
終於
我們能爬上頂峰

兄弟爬山，一齊努力！
光復香港，時代革命！

五十年未到一半退嘅唔止係民主進程，最重要係，法治根基被極速腐蝕，言論自由將快消失。林奠背後操盤果棚人可能真係在內鬥中，但只看香港作戰略據點，冇一個關心香港人所關心的。

轉捩點啫

冇錯，放鬆啲

推 振奮士氣

可能聽日就上唔到連登

稅務大樓，原名「灣仔政府綜合大樓第三座」，位處香港港島灣仔告士打道5號

主導權
我地有晒plan，做咩要受佢地搜捕、黑社會襲擊而影響自己個plan呢？

呢樣認同

明明91先係重點 今日咁多人講831 end game就係因為聽日班狗plan好哂 一定拉大量人 然後就會有風向話我地慘敗 結果91就無人敢去機場 唉屌 咪跟佢地玩法啦 聽日出就一定 但唔係拼死 係表態然後be water 91揸春袋呀

快啲嗌人聽日出黎！

前幾個禮拜五晚都好緊張，反而今晚好似冇乜野

風暴前嘅平靜...

大戰feel

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬六千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快、快、快!

自己嚇自己

大家留意一下，
2020雙普選係美國香港民主及人權法案寫明的條文之一。
即係話美國（唔係香港）條deadline係：2020都仲未有雙普選的話，美國把制裁大刀就會砍向香港
所以831一定要出力爭取2020前落實雙普選!

時辰到，盡情鳩叫！

831

一定要留番條命黎見証CCP收皮!!

各位手足保重
明天是重要一戰 但未到end game
我地仲要一齊慶祝國慶！

今晚好冷靜

戰爭終將勝利，天佑汝等義民

光復香港，時代革命

榮耀歸於英雄

頂埋9月1 同 9月9 人權法
聽日唔係最後一日呀！

唔係end game 繼續抗爭!

係大家咁激動會講到mon連登嘅人唔敢去

各位頂住

my heart is beating fast

重有9月9既美國正義來臨，香港人要頂住！

未end game架點都捱到美國國會復會人權法通過好嗎
求下大家

今晚…

出去叫下先再講…

想落街叫大家聽日一齊去

我真係唔知

咩end game美帝等緊進場

唔係endgame 但行錯會係轉向衰敗，god bless Hong Kong.

咩事
聽日星期6 難得放假
出去食下飯la

入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

真係眼濕濕咗

唔好做傻事, 聽日一場戰事, 成場戰爭未完

黎明前嘅黑暗 2個月都捱得過 831算係咩

May the odds be ever in our favour

確實好不安同凝重

好有最後晚餐既感覺

Mon連登嘅人聽著你地死都要嚟遮打 否則你地唔撚是人

雖然大家都知唔係endgame
但真係好有endgame feel
總係覺得聽日會有事發生

萬事小心 一個都不能少

加油啊屌

唔好散播恐慌！！！

最大嘅不安來源於對香港人嘅不信任，好驚聽日沒人會出嚟 我是度求下班CD Rom一齊嚟啦 叫多啲人啊

好驚個個都好絕望咁之後就gg，大家可以失望，但唔可以絕望，仲有好多手足撐住大家，過多幾日就9月9，大家撐住，唔駛咁唔開心，又最後晚餐又盛咁，仲有可多人支持我地，今次同5年前唔同

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
祝大家聽日武運昌隆

真
我都覺得係
大家好似聽日上戰場
心照

Btw今晚餐飯好似好好味
好似食唔飽咁
食多左兩碗

same.

記住係長久戰
唔係最後一戰

最驚係聽日大包圍拉好多手足

支那急
我地唔急
之前鋪嘅國際戰線9月先會嚟
咪鬼聽日就endgame
支那就當endgame啦
我地唔當㗎

明天大家平常心，出過街行下食野姐，輕鬆啦，你行出去， 緊緊張張咁，實俾人逗啦。

be water, 一個都不能少。

真
唔好當係最後一戰 恐懼會令到好多人卻步 唔好自己嚇自己
正苦最想大家咁
「強權最想看見你無力的樣子。」

我屌你老母你班Mon連登嘅香港人用盡你地嘅人脈吹大雞啊！

咪係，個個講到最後一戰咁。之後仲有和你飛阻你飛㗎。

真 雖然係要小心姐

今晚可能係最後一晚大家可以暢所欲言咁鳩叫
大家加油

屌你地老母個個講到好似最後一戰咁
未撚出去都輸撚左一半先
咪撚自己嚇自己

沉重個感覺好似71現場咁

我屋企附近叫足十分鐘冇停過

我飲緊最好一日既啤酒
我係用呢個心情飲

香港人撐住

享受自由空氣

大家唔好自己嚇自己，我哋都已經頂咗咁耐，落大雨都可以有170萬人遊行，我哋有啲咩係做唔到，大家一齊繼續上

光復香港
時代革命

十點十五分鳩叫
打仗最緊要士氣打仗最緊要士氣

香港係唔會end game
因為仲有人會一路堅持落去

我覺得8964對聽日可能嗰位環球時報總編輯無用
要嚟一個天滅中共嘅狗牌掛佢身上再俾各家傳媒影低

咪係

聽日最多只係一個新階段

我地仲要迎接10.1

打到下年

聽日唔係END GAME阿
9月都未開始 擺課 擺工 仲有美國外援幫手
留住條命長期抗戰
佢地咩牌都用哂 頂唔到好耐

唔好覺得聽日可以連命都無埋
記得 不被捕不受傷
同佢慢慢玩

May be force be with you

輕鬆啦
聽日港島見

最怕end game
面對呢個極權政府香港人呢3個月已經進入每日都茶飯不思既狀態

邊有咁快END GAME,你就想喇

大家加油！

唉。。。

其實大家有咩好驚，我哋呢三個月有咩係頂唔順，大家已經頂咗咁耐，只要平常心應對聽日就可以，早啲訓休息下啦

你地唔好驚

講好左 齊上齊落

仲有10.1要一齊慶祝㗎嘛

明白你想試下分化，但高舉中國旗未必明志呀ching

聽日唔需求死守
留返道氣
等埋9-10月美國國會
係長期抗爭

唔係end game呀，只係其中一場重要戰役，唔好以命相搏呀各位

明天過後
唔知會係點
不過起碼今天仲有丁點自由

殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月

聽日我去行街刺激經濟呀

藍田有巡遊隊伍，二百零人，沿途都有人加入

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

毋忘初衷

大把皇牌未出

怕什麼

其實點解聽日咁特別？

放心 邪不能勝正 我感覺這世界總有自我修正能力 正如當年銘銘中希特拉是贏唔到

end game只係下一個phase嘅開始啊！香港人行嘅路仲有好遠好遠！

唔喺最後一夜呀，人哋喺度派樂觀，你嚟派膠

好緊張

做乜不斷有人吹風，吹到聽日就 End Game ？
中共最唔想自己生日，有人特意去賀佢
一個不能少呀！記住聽日從來唔係 End Game

點解吹到最後一戰咁

說好既長期戰爭
831輸

901 902都要繼續

同意 聽日勇武留中環 去唔去西環唔好勉強主力是睇無大台吹雞嘅力量

好想喊
香港真係唔可以輸
香港人亦都冇退路

tonight
we are young
so let's set the world on fire oh oh

最buy你呢句

Be water 其實根本冇plan

出到黎先知做乜

不流血，不被捕
鬥長命，一個都不能少

點解831系endgame 唔同意 留番條命同自由身 以待來日

我係咪有幻覺？

今晚鳩叫少左好多手足叫
叫左幾次先有一兩個應
好灰

明知對家最想聽日係end game，佢地先唔拖得，但心情都係好沉重，可能聽日太多可能性

大家一齊加油
仲有好多場仗要一齊打

推推推

未係ENDGAME！大家唔好忘記10月9號天琦上訴 要比佢睇到香港人嘅覺悟！

香港人唔好成日向壞方向諗

即使得0.0000001%機會勝利
我地都要be water係呢個缺口滲透出去
相信自己 相信大家

落街叫緊

今日好靜下，得一把聲明顯啲，嗌咗陣心諗咁熟嘅，原來係細佬隔離房嗌

心情麻麻
我好易就心情麻麻

我指嘅plan係91 92 93
831唔係計劃咗嘅「endgame」嚟

係好凝重!不過係對家!

真係要萬事小心 我地schedule 好長 一個都不能少

八三一 一定出

有撚排打 唔好撚住推個波比人

無大台吹雞之下第一次奢望有百萬香港人非法集結

聽日前線一定有班人話要陣地 退就輸緊 無得退就話姐 有得退千其唔好打陣地呀

我遺書都寫定.
想像唔到我俾人拉左之後會點
唔想俾人除曬衫褲羞辱
寧願死

聽日如果班狗真係大規模拉人, 大家可唔可以的起心肝, 真真正正做到同上同落, 打狗救人?

可能我諗多左, 但真心唔想聽日再有人入狗屋, 聽日全世界要再行出黎, 要黎番一次818既規模

港島shopping

再講一次
聽日係香港人自己體現民主嘅一日
香港以後係點
真係由自己決定

啱啱屯門真係有巡遊式鳩叫
老母：又搞事

心情真係好複雜
又嬲
又緊張

我覺得聽日可能係習近平ENDGAME

未end game

流水式打狗

May the force be with you

真係咁不如的起心肝主動攻一次

打陣地戰既戰績而家真係慘到不堪入目, 仲黎既話真係見到都驚

好辛苦，一啖飯都食唔落

光復香港 時代革命！

藍田都有，浩浩蕩蕩

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

頂住呀各位兄弟

你老味個個都喺度end game

入嚟幫手推po 阿

今次停撚埋
聽日開始 一連四日 見

高舉國旗？
係咪咁樣

我要行街啊

流水式打狗，一係進一係退，唔停咁先冇咁易比人圍

咪癲啦，只係其中一個回合，仲有大把路要行

End game未有耐

你老味個個都喺度end game

end 乜撚嘢game阿，啱啱開始咋

個個早訓，聽日殺個片甲不留

無記錯
612前 同 唔記得係71前 定邊一晚

記得係有兩晚 都係同今晚一樣

又endgame6.9以嚟，endgame左幾多次？

香港人記住，只要我地唔死，依場運動都唔會完。我地有嘅係人，係比雨革多好多人嘅支持

831我仍有勇氣行出來，係我相信大家香港人仍在堅持，大家要頂住，齊上齊落，一個都不能少，一齊要返屋企，吾要再有手足犠牲

唔該搵人打twitter戰線
要宣傳中國想做全世界big brother
所以派好多中國人去外國移民 拎晒外國護照同當地人爭福利

我地條路仲有好長 手足長期作戰

同69 612一撚樣
結果咪又冇事
成班亂用endgame
美國都未開會 end乜春game
ironman都未比人接返地球就話endgame

早就唔怕了

be water

出無問題，但謹記be water
千其唔好俾狗撚去重兵把守嘅中聯辦
留人不留地好過留地不留人
自己set死線害自己倒不如忍吓先

由得班爱国嘅好同志係日曬雨淋之下企吓先啦
至於我地就乖乖入商場行吓街嘆吓冷氣喇
明嘅就會明唔戴gear你吹得我漲咩？

呢個唔會係終結

要堅定

今日真正係政府，共產黨既白色恐怖
要和理非洩氣，勇武者衝動
聽日黑警林奠漁人得利

記住香港唔可以輸
記住香港人冇退路

明天保頭
要過到十月一
唔好俾班仆街睇死

係日本嗌咗
聽日返
9月1見

【突發文宣計劃第三期！】牆紙！

你老味個個都喺度end game

無咁快結束架 醒下啦樓豬

今晚似612 個晚咁 到底聽日有左d 惡法 香港會變成點

寫遺書好似都要講心情，有時想就咁人間蒸發
不過我真係無咩付出，好似連放負嘅資格都無
義士受嘅苦，無論精神上肉體上都係我不能想像的

香港人加油

香港人堅持落去 我地可以贏

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

做咩死氣沉沉啫！ 走到今日仲有咩好驚？

721 之後入元朗，咪又係又反對又話出刀手？

太多太多

團結！ 勇敢！機智！ 我哋就贏！

八三一既有歷史意義 亦係和理非突破自己的好時候！

係㗎
我試過搭火車嘅時候望住路軌好想跳落去
又試過望住天台幻想跳落黎嘅場面

再難嘅難關我都克服過了
讀書時去乘風航要三層樓高跳落海 笑

曾經試過好傻咁傷害自己
好在身邊有人陪住
如果你好辛苦嘅時候 記住呢到所有人都會陪你度過的

佢地黎緊架啦
唔好放棄

如果聽日宣布緊急法 機場都無得你入

最後你老母
不撒不散

係... 自我戒嚴咁

聽日831！點解無差別拘捕唔需要怕？！

政治打壓唔需要怕！

天佑手足
God bless all of us

頂住 祝各位武運昌隆

我對上一次覺得心口有野壓住而個人又不悲不亢咁已經係十幾年前考ALEVEL前一晚咁

tomorrow you either die fighting or surrendering

前所未有嘅中共式壓迫降臨香港，但係我信香港人可以突破
各位手足加油

唔覺得同平時星6有咩唔同

認真唔係最後一戰囉 但係聽日一定會大圍捕
相信勇武巴絲 前線見啦手足
武運昌隆

咪係 唔好自己嚇自己先得

may the force be with us.

心情有啲壓抑
記住不被捕

又係度嚇9人要人唔好出去？

大家記唔記得721 之後個日又話刀手又性，屯天元連銀行都落閘，最後有無事吖？

聽日和理非一定要出，唔係要你衝，你自認和理非既，你就要相信「理」，你去行街可以告你D乜！？

聽日絕對係人數決定一切！

人在外國隔住個moon都feel到透唔到氣

仲要打到10月1

五大訴求 缺一不可

就係身邊嘅人無再陪住我
我都分唔到係因為運動唔開心定點
好易panic 好廢 好想有強大嘅內心

跳樓驚砸到人嚇親人甩皮甩骨
衝出馬路怕累到司機
夜晚上山自己又怕黑

唔係終極一戰，而係不戰即終
聽日見，各位手足！

各位武運亨昌

冇錯，嗌完早啲休息

May the force be with you

聽日唔係最後一戰！
勿送頭 勿戀戰

坦克車，深圳武警，亂拉人，緊急法，金管局發聲明，胡錫進黎香港，警察開聲禁止所有名義集會
全部都係呢幾日發生

明天一定唔會係抗爭嘅最後一日，勇武派香港人仍然需要你，明天安全第一！respect!

願原力與各位同在！

其實只要你願意開口
一定有好多人同你圍爐

有一句嘢可以令所有好灰嘅人都可以感受到溫暖
「我陪你。」
你唔開心 我陪你啊

硬係覺得佢會飛埋黎

Romancing SaGa III (SFC) - The Last Battle

真心，大家記住仲要賀國慶架
不是end game

好嬲 聽日見

比起驚啲咩軍隊
我仲擔心聽日香港就會變成新疆

聽日一定要冷靜，平常心
班仆街特登辣慶晒我地
唔可以俾佢地陰9

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

聽日唔會係最後一戰
抗爭的路還有很長

香港加油

各位！終極一戰聽日見

出

多謝你

來日方長，this is not the end game!

勿戀戰，勿送頭！大家要齊上齊落！不作無為犧牲！

光復香港
大家聽日小心

香港人加油

聽日一定要人多

攻唔係唔得 但我覺得聽日會係深水埗模式 一見人就衝 拉 未必有機會攻 真係攻嘅都記住攻完就be water 總之唔好停係到唔知做咩等人地排陣同支援

政府無棋行，所以大家更加唔可以退。
唔好俾人拉，大家做番自己出街食野買野，遵守交通規則。

香港人嚇大既
要講既係咁多

關於聽日 有少少建議希望大家入黎討論

努力

要寫定遺書了

要冷靜 條路仲好長
勿戀戰 不死守 唔對路即閃
唔好同佢硬碰
聽日應該都唔會多人
萬事小心

我覺得聽晚可以自發去返自己區搞分享會

老老實實
佢咁拉法拉到我都冇晒感覺
全民被捕當食生菜
保持心中道火
唔好比佢一下燒盡

咁多位手足，做好準備同萬事小心係應該，但唔需要自己都一齊散播埋白色恐怖。

我覺得咁拉法唔尋常，
似係引餌引我地激動做錯事，
之後就有藉口出緊急法或者其他詭計！！
大家 聽日一定要克制冷靜，
梁天琦講過
唔好被仇恨蒙蔽！
我地要沉得住氣同佢玩持久！！

推多啲俾人知！！

大家加油，毋忘初衷

Push

聽日加油!!

傻啦 課都未正式罷 點會最後 除非贏啦 唔係大把野做呀!!香港人加油

加油

之前唔會發生既，聽日都唔會發生

屌你老母 個個都落呢啲標題 帶風向定想點? 聽日唔係最後啵 3毛開始帶風向?

共勉之

不被捕不受傷

唔比你地死

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏
831係其中一役, 但一定要贏

聽日唔會有事
大家放鬆小小
仲有901 902 903

諗下十一送咩禮物🤔

［置頂 ］831港島宗教大遊行 無懼白色恐怖

點都好 聽日港島見!!!!

同意 罷課步棋都未行 係咁最後最後做乜尻 仲有唔洗同狗仔狗女玩呀?

坦白講 似大戰...

Be water 持久戰呀

仲要十一同佢慶祝

驚閪咩 保持平常心 冷靜執生

要鬥長命呀！
11月仲要投票，又話踢走民賤聯！

你諗到咁誇既...我地聽日諗住去行下街咋喎..唔好未出發先興奮, 自己嚇自己

大家放鬆啲
如果831狗狗太過份
我保證9192嘅行動會更加激烈

事關小妹p牌開完po都推唔起，所以借個位嚟share啲睇法
基於武力嚴重不對等嘅關係，我地每次出嚟無論點都會損兵折將，手足入到去又比黑警虐待既然經濟先係我地要大力打擊嘅嘢，點解我地唔個個星期塞爆每一區嘅shk先？既起到抗爭作用，又安全啲，何樂而不為
因為比人拉嘅數目同成效唔係正比嘅關係
我地係應該用最低成本嘅方法嚟達到最大成效
歡迎討論

心情沉重, 但
8.31 突破框架
全民表態

手足們 聽日見

聽 日 一 定 要 出

慢慢嚟 驚閪呀

拉議員已經令香港政策法。。。bye bye

點解你會理解成咁

唔係ENG GAME
但係重要一戰

點解一定要聽日？

咁多位
7個字
絕不退讓，聽日見

分分鐘聽日咩事都無，和平進行

不流血不受傷不被捕
沒有最後一戰，只有持久作戰
仲要做壽呀

Now or never!!

same as the first day in airport

同你講 一定唔系end game
鬥長命呀 每次都好撚重要
一齊期待見證系煲底相認個日呀

NOT THE ENDGAME YET!
NOT YET!!

唔好咁諗，呢個係漫長之戰。

要保留有用之軀，唔可以俾港共清袋。

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

【831】如果香港人831唔出嚟，就證明咗拉所謂「大台」真係可以瓦解運動，然後全民清算就會開始

大j 搞831見面會

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

大家聽日唔使抱住必死嘅決心上街

[ 回帶 ] 大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？

［緊急］ 香港人退無可退 9月起行動升級 發動全面3罷

[戰爭心理學]我地就快輸，而且輸左喺自己身上

8月31會有16個國家以行動聲援香港，點解冇人提?

原來俾狗捉背囊用e樣野就解決到

[狗鐵指南] 唔跳閘既人同我仆入黎

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[核彈級海外英文文宣] 誠實中共系列 (2) 繼續 #ChiNazi

勇武一日唔轉守為攻，一日都停止唔到送頭

紀律部隊成員前線抗爭：我喺612之後，由和理非變勇武

母親在現場高叫兒子的名字, 警員在極近距離用胡椒噴霧直接指向面部

是日五毛風向：上連登扮被差佬上門拘捕搜屋，配合黃之峰周庭被捕消息，全面嚇窒和理非，令遊行人數銳減！！！！

每晚十點節目，短短幾日已經進化

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

北區醫院護士話 有手足比人打到骨折 得返一層片連住

香港人再縮 就真係縮返入你老母個閪
同埋準備好被大規模清算入集中營
到時大家唔洗再營營役役搵錢買樓
一齊落地獄

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

唔好比壞人帶錯風向 去就贏㗎啦

831 end game?
你忍唔住就真係end game la
gear 都唔洗 因為係全人和理be water
9月仲要同狗仔玩
10月1仲要全港人人護旗慶回歸

香港人加油
未來仲有好長既民主之路要行
聽日只不過可能係歷史上重要既一日
但唔會係香港民主既最後一日
話end game個d人諗多少少
我地五大訴求仲未落實

有少少612前夕嘅feel

我地一定要贏 一定會贏

3個月 捉900人
佢冇可能一日之間捉幾10萬人/百萬人
聽日唔係最後
各位手足冷靜d
唔好沖動 冷靜判斷

知道... 每次大型行動日前一晚都訓唔著

End條毛咩小朋友
你仲要等美國國會開翻架傻豬慶祝
到時煲底見先係end game

各位香港人加油

10.1都未到
個個831衝晒出嚟比人拉鳩晒
成日講end game
10.1未到就真係已經end game

留力慶祝10.1

8.31 START GAME

同我打持久戰

明日兇險 手足務必小心

《孫子兵法》有云：「兵無常勢，水無常形；能因敵變化而取勝，謂之神。」
請緊記 進有時 退有時 勇武有時 和理有時
勿逞一時之強

十一先係重頭戲

只要大家真係會救手足 唔好一味走 班狗一日未拎實彈槍出黎 我地唔好退唔好走 救得一個得一個 已經少好多手足俾人捉

May the force be with you, bro

而家係Darkest Hour，巴打睇下呢套戲鼓勵下自己，好有用

雖然支旗粒大星代表黨...不過認同
打著紅旗反紅旗始終係搶口又清晰，要令啲智力不足嘅人都明白黨唔等如國，同時令啲所謂愛國者無位入

志在make noise 又可以做喎，舉兩分鐘影相寫新，之後垃圾桶見，或者放係狗防線前，邊隻踩就係傷害十四億人民感情

願原力與你同在！

凝咩重,我聽日仲要去銅鑼灣行ikea同埋食五大素球

之前有個哥哥講，成功之道唔係將啲嘢拖長嚟做，係要將整個過程嘅時間壓縮 (Collapsed Timeframe)。原本諗住1 年內做完嘅事，今日就開始做，盡力做，結果就會喺一星期內達成1 年內嘅目標。
拖長嚟做，輸嘅就係所有人嘅時間同生命。唔係支持亂咁做。係支持今天可以做嘅嘢，唔好等到聽日做。

廳日唔係end game
唔好再帶風向

中共屎戲想明天是endgame:
搵3個白衣人斬狗 - 餵腎上腺素比狗隻食
大搜捕 - 餵腎上腺素比勇武食
中上環已佈下天羅地網 - 大規模捉拿前線
不批集會遊行 - 盡量減少掩護勇武的和理非

所以大家明天緊記：
不要同狗正面沖突 最好不要比狗有放彈機會
bewater
緊記拖落去其實我們有著數 佢地急
不要到天羅地網的中上環尤其阿爺總部

冇人話聽日end game

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

10:00已經係最開心嘅時間

不如大家停停
等十一大家就爆出呢！

無諗住送死
聽日仲要去關照政府個春袋

831 遮打 三點

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

係 明明咁小事

我依家真係好撚沉重

同意

原來人類第六感咁準

組織全民扔野落黨鐵路軌，以報黨鐵賣港之仇！港鐵站入面太多閉路，好易被人捉，黨鐵路軌咁長，一定好多地方無閉路嘅，我建議扔野上黨鐵路軌，黨鐵路軌咁長，一定有好多位置無閉路嘅，扔完即閃，安全好多！

講好一齊出泥行，一齊返屋企

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

正常吧

有人性嘅應該劈炮唔好做 cctvb
我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
又墊pad又重機心
屋企警察世家攞咩光環

利申：見過素顏唔會想j

前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒
咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super
大和解 完啦 過主啦
大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting

我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。

佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境
恭喜 各大紀律部隊都成功染紅呀 cctvb全面進場
當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？

屌！我會日日訓好食好，訓醒就再出過去撚狗撚淋病同雜種，再放長雙眼睇下支爆點爆撚死支共，總知我一定會活得比中共長！！！

唔知真唔真

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港

頂住呀香港人，成日叫我哋曱甴，有一點我喺認同，知唔知點解曱甴叫小強，因為同我哋香港人一樣喺:
打
不
死

May the force be with you

訓唔到覺得好無力

【國際路線】全世界印同舉依款標語

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

晏啲見。

大家冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上今晚黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！
完整示範片段：

前線Ios手足自救神器 - Shortcut

Infinity war not end game

好無助

［學生入黎！］推到所有有暴力傾向要警狗打自己學生嘅教蓄仆街

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢